从数列中挑出一个元素, 称为 “基准”（pivot）
重新排序数列, 所有元素比基准值小的摆放在基准前面, 所有元素比基准值大的摆在基准的后面（相同的数可以到任一边）。在这个分区退出之后, 该基准就处于数列的中间位置。这个称为分区（partition）操作；
递归地（recursive）把小于基准值元素的子数列和大于基准值元素的子数列排序；

作者：阿飞756
链接：https://juejin.cn/post/7033761580214911007
来源：稀土掘金
著作权归作者所有。商业转载请联系作者获得授权，非商业转载请注明出处。